---
title: About me
comments: false
---

Hallo iedereen ik ben Fabian van Eijk. Ik ben geboren op 30/05/1999 in Rotterdam, Nederland. op dit moment zit ik in mijn eerste jaar van mijn opleiding Communicatie and multi-media design aan de Hogeschool Rotterdam. Hiervoor heb ik mijn HAVO afgerond op het Libanon Lyceum in Rotterdam.
